人生攻擊 人身攻擊 平衡宇宙 平行宇宙

求下你哋唔好再撈亂搞錯
好撚柒

Balance universe